盧卡古：日日同杜奧巴取經

【體育】曼聯前鋒盧卡古坦言，其前車路士隊友杜奧巴對他的進步起著重要的影響，儘管現在已非隊友，但他還會每天跟對方通電話取經。
盧卡古（Romelu Lukaku）於上季尾對史雲斯一役，攻入其登陸英超的第100記入球，奠定了他在英超的地位，談到自己在英超的成就，該名曼聯前鋒坦言高興：「我真的很開心，直至現在都是一個愉快旅程，當中我學會了很多，進步了很多，然而，我還想要更多。」 「取得（英超）首記入球當然開心，尤其對手是利物浦，從那刻開始，我就認定自己為英超球員。我首次為車路士上陣對諾域治時，己隊勝出了比賽，我後備入替且表現良好，杜奧巴（Didier Drogba）從第一天到現在都是我事業向前邁進的一部分，我們差不多每一日都會聊天。」 盧卡古表示，上季作客愛華頓所入的1球，是其100個英超入球中的最佳一球，但他坦言不會為此感到滿足，接下來的目標，就是要勝出「金靴獎」當英超神射手：「我一直想當神射手，作為一名前鋒，你總想每年跟阿古路、哈利卡尼和穆罕默德沙拿爭一日之長短，但我最終還是想盡量多取入球，贏取錦標，顯然在曼聯作賽就是為錦標而戰的保證，這正是我加盟的原因。」

又以杜奧巴為目標
之前國家隊又跟亨利學野
點解都重係咁撚廢

學插水?

學睇電視機？

證明左本身真係廢

杜奧巴：放過我啦，乜都教晒你

[img]。的[/img] [url]網址 [/url]

如果巴哥無教佢會廢到咩程度

叫個車狗阿狗教你唔出事都難啦

我盧屌打條垃圾啦

我盧準備下年拎金球

廢隊殺手

狼隊都入唔到波
殺條撚

我驚巴哥現場睇佢踢波會爆血管

刷弱隊王 vs 關鍵王 冇得比
仲未計帶波同二傳 以前拎第一點set比撚伯都唔知入幾多球

車路士個歐聯好大部分係巴哥贏返黎

獌狗